(台測)驚天奪寶1-2 空中危機

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傳說三千多年前，古埃及時代流傳下來一筆逐漸累積的巨額寶藏，直到美國開國之初，這筆寶藏成了當時美國建國者們的「國安基金」，但是經過兩百多年的時空演變，這筆寶藏下落已經不明。而蓋茲一家相傳在美國開國之初，就被授與保護這筆「國家寶藏」的任務。
班傑明·富蘭克林·蓋茲是一個喜愛考古的冒險家，他從小在爺爺的灌輸之下，堅信國家寶藏的存在。班傑明和負責金援的英國人伊恩進行寶藏的追查，他們在冰天雪地的北極中找到了一艘古船。班傑明在這艘古船上找到一隻菸斗，進而發現線索藏在美國開國的文章——「獨立宣言」的背面，如果要進一步追查，勢必得取得獨立宣言。班傑明認為這樣做風險太大，因為他不想犯罪，然而伊恩對國家寶藏覬覦已久，他表示要不計任何代價盜取獨立宣言。班傑明為了阻止伊恩，通知國家檔案局、聯邦調查局等機構要注意防範，可是卻沒人相信他，於是他只好使出釜底抽薪的辦法——盜取獨立宣言...

2.美國內戰結束五天之後，約翰·威爾克斯·布思（John Wilkes Booth）和另一個人拿著一本日記去找湯瑪斯·蓋茲（班·蓋茲的高祖父）日記裡含有一段被加密的信息，托馬斯認出了加密方式，並開始解密。此時布思離開客棧前往福特劇院去刺殺林肯。托馬斯發現日記記載的是一處寶藏，並識破了布思等南方同盟企圖盜取寶藏的陰謀。他撕下那頁日記投入壁爐，被同行者搶救出的只是殘頁，而他也被同行者射殺。垂死的托馬斯告訴兒子查爾斯：「The debt that all men pay」。
140年之後，班·蓋茲在一次會議上聽說了自己高祖父的故事，一個黑市商人威金森向眾人展示了布思日記裡丟失的第18頁的殘頁，托馬斯的名字清晰地寫在上面。這讓眾人一致認為托馬斯也是參與刺殺林肯的幕後兇手。本蓋茨決定要為家族平反......

3.女主角凱莉‧普雷是一位在柏林工作的航空工程師，不久前丈夫離奇的跌落窗外過世，留下她與六歲的女兒茱莉亞。為了將丈夫的靈柩運回美國。不過，在旅程的E-474客機上，起飛後，睡了一覺醒來凱莉卻發現女兒不見了，不但機上也沒人記得她帶了女兒上飛機，艙單裡也沒有茱莉亞的登機的紀錄。就在凱莉找回女兒的過程中，她也逐漸發現了一個巨大的陰謀……

10 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸